firstrade 平均成本問題

有無人用緊firstrade ，由今年開始好似無左幫你計平均成本？你地係咪一樣？
上年已經用緊，發覺今年有問題

例如：7.85 入5000股， 8.85 減倉 3000股降成本，上年係會顯示你平均成本。。但今年減完倉佢都係顯示我成本係7.85

想問TD 牛牛 IB應該都會顯示平均成本？無左average cost 好唔方便而家…

無事, 仲睇到, Restar 再入去望下, 不停Reload 無用.

點解我睇唔倒。。你用app版定網頁版？

行FIFO 所以好唔方便

今年先係?

我上年8月申請，喺app睇都係行FIFO

FIFO係咪即係無平均成本?
我上年用仲有SHOW倒,,,今年開始就無左...

應該係，firstrade個app不嬲垃圾，開cs international啦清

Web Only

唔係LIFO咩？
有次前後500股 500股 咁買
後面果次貴少少
賣左500之後都係show第一次買果個價

我係計FIFO 你可以再試多次

遲啲試下依排買乜都輸，唔敢買住